口號建議 容港自治

因果由國 容港自治
如果用呢句 我諗受眾會更多更廣
原因有幾個啦
首先呢句 係誠哥畀我地
有足夠份量去support呢句
就好似 我地叫光復香港 都會諗起天琦咁

二 自治呢個字眼 接受程度點都好過獨立
一個口號要大家都講 首先係要大家都認同
高度自治呢個 不嬲都係核心價值
係香港 咩階層都會認同

三 呢句野 大家都識接
因為大家都聽過講過

四 呢句野 真係對準政權
講到明因果由國啊
仲表達到訴求添 自治

佢一登報嗰陣 我就想提議
依架呢個時勢幾啱用

推
光

推
復

推
香

推
港

OK wo 誠哥夠有代表性

推

Push

推唔郁幫支持 誠哥走得太前

義士不是烈士，記得保護好自己呀！

10.1要講